講真唔係幾錢嘅問題

連狗咁垃圾$188我捐左佢唔好

試下$1.8 睇下仲剩返幾多人屌

無原則
Adblock$1都唔畀佢

Adblock la

佢比返錢我就真

真

好彩一早開左
返joe登先熄

vip收188，廣告錢又照收
連狗呢鋪fatfat la🤤